孝子砌機 - 文書LIST比老豆,求指點

老豆部電腦用左好多年,想幫佢UPGRADE
佢只係文書BT,戲都係DOWN完放電視度睇

想問下條LIST咁樣得唔得? (我只係簡左250GB SSD,諗住裝WINDOWS,再轉佢而家部腦個HARDDISK入黎呢部度用,唔知裝WINDOWS 10 250GB會有幾多留低?)
*唔洗WIFI,插LAN OK
CPU其實洗唔洗要風扇?

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1339 SALES
$1499
主機板
- ASUS PRIME B460I-PLUS ITX $849
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $245 SALES
$589
火牛
- FSP HYPER K HPK500 500W 80 Plus PSU $349
SSD
- Kingston A2000 250GB PCIe NVMe M.2 SSD $359 SALES
$545
機箱
- Fractal Design DEFINE NANO S ITX Case $528

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $3669
砌機: $80
總額: $3749

同埋想問下用內顯其實睇下卡係咪都好夠用? 會唔會話去到咩情況先要加張顯卡?

買16GB RAM 等uncle上網快D好過啦

我以為8GB已經好夠用,因為自己打機都係用緊16GB

請問16GB比8GB上網係會LOAD快好多?

16gb一定夠 8gb咪覺得唔夠用再加

中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box
$779

主機板
► ASRock 華擎 A320M-HDV Micro-ATX 主機板
$299

RAM (記憶體)
► Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (8GB x 1)
$208

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$330

電源
► Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$265

機箱
► Antec VSK3000B Micro-ATX Case
$200

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $2,380

擷取自飛馬電腦

你識砌就淨零件 減返299

孝順d買多幾個4TB HDD俾老豆儲甜片

多謝哂師兄,唔記得講想汁ITX同intel,你知老人家唔信AMD.
(p.s.我都係用緊3600打機)

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x MSi MPG B460I GAMING EDGE WIFI Mini-ITX
價錢：$1,290

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$240

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x In Win Chopin Mini-ITX — Black
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,719

有WIFI 放位可以方便啲
唔要可以用返ASUS PRIME B460I-PLUS

BTW

中央處理器
► Intel Core i3-10100 4核8線程 Box
$899

主機板
► ASRock 華擎 B460M-ITX/ac ITX 主機板
$780

RAM (記憶體)
► Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (8GB x 1)
$208

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$330

電源
► Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$265

機箱
► GTR S105 Mini-ITX Case
$299

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $3,080

擷取自飛馬電腦

法奧list

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x ASRock H410M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$680

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x Sharkoon 小霸王 QB ONE Mini-ITX
價錢：$290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,839

香港終端list

睇你鍾意邊間公司 就買邊間

認同2條 list 都唔錯，不過邊個會殼有位俾佢加隻 HDD入去?

幫佢執埋隻 HDD 入list 好似好啲?
250 放完系統唔夠位BT &放片。

成堆死貨list一晚衝哂出黎
話到明畀得世伯用，姐係講到明純睇片上網啦
用amd既做乜鬼。。。i5又係overkill

計我話，mb用h470m itx asrock/asus strix h470i/z490m itx asrock/唔介意上matx版 msi好似有塊matx有兩lan口既

點解唔要上面既伏list，好簡單除左清死貨就係根本無諗吓樓主需要層面
我會推樓主用雙lan既底板 for樓主將來用部機bt或改裝做nas機，上面推呢3塊都係千一二到，唔知樓主本身係咪雙lan既機啦，遲下想有咪再加lan卡 ，畀世會用我真係唔會退讓一定出黎話伏list
樓主就照換買粒i3 10100，4x2gb ram或8x1就唔好做傻仔幫d鋪清aegis同adata呢d死貨ram啦，g6400得2c4t唔底，最後個句amd就真係上埋4350g都算吧啦

係我會用asrock 啲妖機，夠細部
但我估唔到係970 evo 同sn750 都係接近$500 = 500Gb 既時候仲有人出Kingston a2000

咁阿媽果部呢

自己砌部新機

俾用緊果部俾老豆

根本成個硬件台都係腦場sales

仲以為你入黎又屌我反油

阿媽機=港女機
追劇=草劇=HDD要夠大
都係差唔多既姐

唯一唔好既係擺唔到3.5HDD